Eminleo教你極速學識講波 ！

好掛住政協

[聽日起身可以講]:

A:喂，琴晚比利時贏波wo !
B: 挑 ! 比利時, 廢既 !

考古台